question_list = [
    {
        "question": "Когда играешь в игру престолов, побеждаешь или умираешь.",
        "answers": ["Серсея Ланнистер", "Нед Старк", "Дейенерис Таргариен", "Тирион Ланнистер"],
        "correct_answer": 1
    },
    {
        "question": "Зима близко.",
        "answers": ["Робб Старк", "Нед Старк", "Джон Сноу", "Арья Старк"],
        "correct_answer": 2
    },
    {
        "question": "Я пью и знаю вещи.",
        "answers": ["Тирион Ланнистер", "Джейме Ланнистер", "Бронн", "Варис"],
        "correct_answer": 1
    },
    {
        "question": "Ночь темна и полна ужасов.",
        "answers": ["Мелисандра", "Джон Сноу", "Станнис Баратеон", "Джорах Мормонт"],
        "correct_answer": 1
    },
    {
        "question": "Лев не обращает внимания на мнение овец.",
        "answers": ["Тайвин Ланнистер", "Серсея Ланнистер", "Тирион Ланнистер", "Джейме Ланнистер"],
        "correct_answer": 1
    },
    {
        "question": "Хаос — это не пропасть. Хаос — это лестница.",
        "answers": ["Петир Бейлиш", "Варис", "Рамси Болтон", "Тирион Ланнистер"],
        "correct_answer": 1
    },
    {
        "question": "Каждый раз, когда ты думаешь, что ты победил, это не так.",
        "answers": ["Тирион Ланнистер", "Джейме Ланнистер", "Петир Бейлиш", "Варис"],
        "correct_answer": 4
    },
    {
        "question": "Слова ветром не разнести.",
        "answers": ["Оленна Тирелл", "Маргери Тирелл", "Бриенна Тарт", "Дейенерис Таргариен"],
        "correct_answer": 1
    },
    {
        "question": "Великие люди не рождаются великими, они таковыми становятся.",
        "answers": ["Тайвин Ланнистер", "Станнис Баратеон", "Мелисандра", "Джорах Мормонт"],
        "correct_answer": 1
    },
    {
        "question": "Кто не носит меча, тот умирает под мечом.",
        "answers": ["Нед Старк", "Джон Сноу", "Станнис Баратеон", "Дейенерис Таргариен"],
        "correct_answer": 1
    },
    {
        "question": "Никакая армия не спасет тебя от лжи.",
        "answers": ["Варис", "Петир Бейлиш", "Тайвин Ланнистер", "Рамси Болтон"],
        "correct_answer": 2
    },
    {
        "question": "Смерть — это конец для многих, но не для всех.",
        "answers": ["Мелисандра", "Бриенна Тарт", "Джон Сноу", "Серсея Ланнистер"],
        "correct_answer": 1
    },
    {
        "question": "Долг человека заканчивается только его смертью.",
        "answers": ["Нед Старк", "Тирион Ланнистер", "Станнис Баратеон", "Дейенерис Таргариен"],
        "correct_answer": 1
    },
    {
        "question": "У меча всегда два лезвия.",
        "answers": ["Оленна Тирелл", "Тайвин Ланнистер", "Джейме Ланнистер", "Бронн"],
        "correct_answer": 3
    },
    {
        "question": "Ум — это мой меч, и мой ум острее любого клинка.",
        "answers": ["Тирион Ланнистер", "Варис", "Петир Бейлиш", "Тайвин Ланнистер"],
        "correct_answer": 1
    },
    {
        "question": "Когда горят города, никто не выиграет.",
        "answers": ["Дейенерис Таргариен", "Тайвин Ланнистер", "Варис", "Тирион Ланнистер"],
        "correct_answer": 3
    },
    {
        "question": "Они любят нас ради власти, которой мы владеем.",
        "answers": ["Серсея Ланнистер", "Тайвин Ланнистер", "Петир Бейлиш", "Джейме Ланнистер"],
        "correct_answer": 1
    },
    {
        "question": "Я клянусь служить только тебе.",
        "answers": ["Джорах Мормонт", "Джейме Ланнистер", "Бриенна Тарт", "Тирион Ланнистер"],
        "correct_answer": 1
    },
    {
        "question": "Трон стоит выше любви.",
        "answers": ["Серсея Ланнистер", "Дейенерис Таргариен", "Тайвин Ланнистер", "Петир Бейлиш"],
        "correct_answer": 2
    },
    {
        "question": "Мой долг — защитить короля.",
        "answers": ["Бриенна Тарт", "Сандор Клиган", "Джейме Ланнистер", "Бронн"],
        "correct_answer": 3
    }
]
